Spotify提提大家

無論晴天雨天，你還是需要音樂的！

晴天 陰天 雨天 我在何地 亦都會等你
如果不給你嫌棄 才是我運氣

有Spotify，我視作無比的福氣

有能病睇醫生啦，白痴狗

晴天 陰天 雨天 你在何地 代表我天氣

你失晒理智

你

我好清醒，道友

打錯，老友